有冇啲鬥智的片好睇

成日見到啲idea好撚屌就覺得好型
有冇邊套必睇

乜叫好撚屌

catch me if you can算唔算

"好屌" 加強版 -> 好撚屌

算 睇左好多次 後生靚仔Leonardo

Liar Game

死亡筆記 魯路修

prison break

台灣人成日用 好撚勁嘅意思

The Prestige
超級好睇 唔會後悔

American gangster
都ok鬥智
有cast有故事有演技無悶場

Charlie and the Chocolate Factory

我都第一時間諗起呢套
仲要係真人真事仲在生

真人真事黎架？真係唔知

暗戰
CATCH ME IF YOU CAN
NOW YOU SEE ME (第二集完全唔掂)
THE DARK KNIGHT 算唔算?
NATIONAL TREASURE 算唔算?

JoJo！

有冇人睇過黑客搏擊會

Focus - starring Will Smith

係 條友之後做左fbi 定唔知幫fbi分析顧問之類

Gone girl?

唔怕舊可以睇The Hunt for Red October 追擊赤色十月，講全世界追殺一艘新式蘇共核潛艇，艦長突然抗令失聯，美蘇一齊圍捕

brian cha